陪個孫一齊考DSE拎到5分，你問余答

由唔識字操到有5分喎。。。

年齡係女人秘密
btw本來suppose係你答

sor原來汝先係你，我中文得level2
不過唔緊要反正答左你

想睇cert

扮咩

吾 余 餘 予

剩係識4個我字